人愈大就覺得人係好脆弱

愈來愈覺得自己孤獨
想展露自己軟弱的一面
還有漫漫長路應該如何隻身走過
原來想找個樹枝頭歇腳都這麼困難
還要走多少路才能找到同伴?

加油呀絲打

個人早啲面對多幾次
復原到
就會堅強